我一日瞓成14-16個鐘 係咪好唔正常？

一瞓就瞓十個鐘 可能醒一醒去廁所
然後又好眼瞓就繼續瞓
之後又瞓四至六個鐘
唔瞓夠14個鐘都冇精神做嘢

渣架,我一日至少要瞓二十個鐘

咁有四個鐘用 都好夠

建議你即刻去醫院抽血check肝，唔係講玩

可能講得太pre-mature，十年前我因為醫生誤診搞到要入廠（肝炎） 。

訓到自然醒先係人生

點解瞓得多係肝有事

你都有瞓到自然醒？

幾點瞓唔講

扮貓呀你

agger，一定係身體有咩毛病

糖尿病

點睇我無論幾點訓都日日六點幾就醒
醒左好攰又醒唔翻 是咪都有絕症?

inception?